Ring Fit Adventure 消脂日記 + 一個人的美國廚房

上年一出就買左番屋企，玩左個半月，最近先知而家大家瘋狂搶購中係咪預知自己新年會狂食蘿蔔糕煎堆年糕暴肥呀？

小弟今年就冇咁好口福啦 身處美國，除左 LA 同紐約基本上搵唔到好味嘅香港燒味… 我新年冇蘿蔔糕食會抑鬱架

不過！為左要重光香港，我決定閉關數月操 Fit D，日日自己煮 （其實都冇得揀 住喺 suburb ）而陪伴我嘅拍檔…就係你啦靈環！！

我決定不定時 update 我嘅 Ringfit 消脂日記，同埋自己一個人嘅是日寂寞晚餐由於我份人對食野都有少少要求，所以學唔到啲健身大大日日食白灼鷄胸 得閑交流下雞肉的五十種煮法

而家玩到 World 7，歡迎交流～ 盡量嘗試唔劇透故事啦

光復身材計劃正式開始！

1 月 21 日 55 Lv，World 7 The forest runner

唔想被劇透嘅可以 skip 去下一 part

[劇透]

話說 Dragaux（大隻龍） 用黑暗氣息操控住四位大師，我地主角同靈環梗係要解放佢哋啦。主角跟隨四大師之一嘅腳部大師 Allegra 嘅步伐嚟到森林，呢度嘅村民話森林入面有一個奔跑嘅美女知道 Allegra 嘅過去。所以我地就去一探究竟啦！究竟 Allegra 同呢位森之美女係咩關係呢？

［劇透完］

由於呢個係腿部大師嘅主場，好多怪物都係腳屬性（blue) ，所以自然要裝多啲腳技啦。深蹲 squat 係必備技能啊 我就用左最近學識嘅 wide squat，攻擊力偏高，易爆汗

由於之前柒得濟，打 boss 狂死用左好多錢買復活果汁，所以我決定整多幾杯南瓜湯賺錢 (效果 : gold x2 )

結果升到 56 lv

新技能 get

其實我好撚驚做腹次次都好似會抽筋咁嘅 feel

運動時間 22 分鐘，實際玩左差唔多一個鐘 開心去煮一人晚餐

是日寂寞晚餐：自家製蘑菇湯 + 雞胸藍芝士沙律

蘑菇湯用低鈉鷄湯 + 牛奶加小小 cream，唔會好肥，仲有蘑菇粒咬下。

評分：8/10 如果屋企有更多蔬菜做湯頭會更滋味

平時隔日會玩一次 Ring Fit，成功買到嘅巴絲一齊交流下啦

Dragaux peace out !

係美國啲屋先似返個人住

買左一個月先玩左3日嘅懶到爆玩家報到
上星期唔小心扭到隻腳之後直程冇開lol
btw我做leg raise 會手痛，唔知邊度錯...

係 香港間屋細到出唔到瑜伽技能

呢邊散步半個鐘一個人都見唔到

一齊操啦ching

你做 leg raise 係咪用左手肘/三頭出力？要 focus 番喺腹肌同 hip 位用力，上身放鬆

瘦唔瘦到

應該有效 bye bye 肉冇左
而家一路記錄希望一個月會有改善

feel到好似有瘦到 但肚腩都仲好大
玩到W10
迷上左boss flight 個gbm

squat / wide squat 唔會用黎做攻擊 平時都做得夠多 (琴晚都過百次)
同一攰會左邊膝頭痛 (可能未熱夠身)

23日 20強度

等睇本PO被轉載，過完年仲
炒上天

網民實測<Ring Fit Adventure>...

好啊 要努力 update
獨樂樂不如眾樂樂

"嘩，消滅年糕肚神器！"

佢啲音樂真係好正，好易 in the zone
輕鬆得黎好有動感

25日，24強度

我係 Dragaux fans

49日24強度
每日運動時間40分鐘
完全冇輕過 得體能好左
睇黎我係要食得好清先會瘦嗰類人

留定名等有貨一齊討論

留名
最近冇乜時間玩好驚反彈

飲食真係好重要

又唔可以完全唔食，否則會冇力玩 Ring Fit，仲會好易反彈

羽b 得閑分享下運動後嘅餐單睇下

新年期間應該好多人食飽冇野做開始玩

咁我介紹多啲 basics 先

"以打造不易胖的體質為目標吧"

呢句勁有 Wii Fit trainer feel

都係街邊碟頭飯 唔鍾意煮
試過夜晚煮菜 水餃 牛丸
但食左個幾禮拜頂唔順
尤其是做完運動好想食飯

wii fit身邊冇人有玩咁濟

Shithole 暴露年齡

以前個個放學都爭住玩瑜伽同打拳

好懷念

me too 唔食 carbs 訓唔着

碟頭飯可以叫少汁，汁嘅熱量可以好高

同時要注意蛋白質要食夠

22st Jan 第二回

聽講香港確診左第一宗個案 大家除咗要洗手洗手洗手之外，仲要記得每日祈禱祝願林鄭中肺炎

今日決定將難度提升到 25，即時被打臉本身諗住打三關，結果打完兩關已經腳仔軟…淨係追上森林美女都已經用咗差唔多半個鐘，啲小怪突然間厚血到 hihi，都唔係雜魚黎嘅

[劇透]

上回講到美腿大師 Allegra 嘅故鄉有一位奔跑嘅森林美女 Dashley，究竟佢同 Allegra 係咩關係呢？我哋跟住呢位美女嘅步伐跑上去，竟然發現佢轉眼變咗一個老太婆

原來 Dashley 要一直維持跑步，先可以保持佢嘅美貌。停落嚟或者太近觀望都會暴露佢嘅真實面貌...有幾奇啫，日韓啲女不嬲都要維持動態視覺先好睇架啦

就喺打算追問佢同美腿大師嘅關係嘅時候，黑化嘅 Allegra 就彈咗出嚟！

劇透完

睇嚟佢對自己對腳都幾... 各腳膠就位，開打！ My gorgeous legs !

其實佢攻擊嘅時候我有啲想試下放手試下畀佢一腳踩落嚟

雖然你好犀利，但係又點夠我每日行一個鐘頭來回 Albertsons 買餸練出嚟嘅腳力呢？

豐乳肥臀 Squat 攻擊 （有冇人睇過莫言）

黑化嘅 Allegra 被打敗之後梗係唔肯認輸啦。咁都好咁即係有排玩欲擒故縱我鍾意

喺臨走之前仲拋低咗一句…師傅！師傅只係講咗一句少女你太年輕了 睇嚟佢嘅過去似仲有唔少謎團

今日打大師主要用腳技同手技，亦都用咗果汁將紅色手技轉成藍色

Leg day 真係好攰，見到 boss 喺面前但已經腳仔軟， 決定擇日再戰大隻龍

解下 side quest，技能點 Drink 入手

然後話咁快就升到 LV 58 咁搞法會唔會好容易封頂 LV99 架？

是日寂寞晚餐：Tortellini + 烤火鷄胸配沙律

8/10

Tortellini 一定要配湯，正宗意大利食法。
火鷄胸用氣炸鍋試焗，OK wor

不過份量太少啦…而家肚餓訓唔着 餓住訓會唔會流失肌肉架？雖然我都冇乜…

Dragaux peace out !!

99Lv唔係盡頭，我已經14xLv

太好啦我仲特登唔吸金幤升慢啲

吸啦，買枝，買❤️同開欄位都要金幣。

冇需要買裝，一路送嘅都夠用，暫時。

推 Allegra 條腿

Update: 新年期間為咗搵口罩俾香港手足東奔西走，成個星期先搵到少少所有貨，門市所有口罩都畀大陸人搶走曬...搞到我都灰咗一陣。加上睇住醫護罷工嘅新聞搞到日日夜瞓，結果病到hihi，所以呢個新年都冇更新過... 我會盡量 Keep 住 update ga !!

全城抗疫除咗口罩之外，提升自己嘅免疫力更為重要！自己嘅身體先係捱過呢一役，繼而同林鄭鬥長命嘅最大武器！

上回講到擊敗咗美腿大師 Allegra 之後佢師傅話佢係心智成熟嘅人，唔會咁容易被人操控，然後就急急腳走咗。

前幾次打 Boss 嘅時候都畀人一拳 KO，所以我今次決定練一下 level 先，蒐集下素材整下果汁，順便換件靚衫先去打 Dragaux

打打下支線畀我發見到一個寶箱，諗住用深蹲坐開佢啦點知

佢逃走！

好似哈利波特裏面嗰啲魔法草咁尖叫
仲要跑得鬼咁快，我梗係出盡之前練返嚟嘅腳力去追啦！追咗大半日終於追到啦，等我慢慢坐開你先

點知發現裏面得50蚊

我頂你個肺仲以為入面有啲乜珍貴嘅道具，好心你有啲自知之明啦寶箱

話咁快就升到 lv 65，心心多咗一個仲有技能樹種變大咗 !

終於有番啲 RPG 嘅味道啦 我最鍾意啲道具同技能多到眼花繚亂嘅 RPG 㗎喇

經過苦練之後，波士 Dragaux 就當然乖乖地又一次臣服咗喺我扭腰舞之下啦。臨走之前佢拋低咗一句話：佢嘅黑暗氣息只係幫助其他人發掘佢哋內心嘅渴望，牛唔飲水唔撳得牛頭低。

係呢一刻我相信 Dragaux 同四大師嘅故事並唔係咁簡單，波士亦都唔係絕對嘅邪惡

打完之後佢又飛走啦~我哋跟住佢黎到第 8 國度，Solar Plexia!

一到 Solar Plexia 發現成個國家被鋪天蓋地嘅傾盆大雨籠罩住！究竟發生咗啲咩事呢？

下回再續！

是日美國廚房晚餐：日式牛肉飯定食

洋蔥要煮到阿婆都咬得斷先會甜
牛肉落味醂之餘加少少砂糖，更好味

味噌湯一定要用柴魚昆布高湯 (出汁）做湯底！

Dragaux out !

本身㩒入嚟睇你打機
一個屈尾十被美食吸引咗

支持你update 及撲口罩不遺餘力

屈尾十

why not both
當埋飲食post又點話

應份嘅，人在海外都想盡下力！

罷工封關，刻不容緩！

20200205 第 4 回

上次講到一嚟到 Solar Plexia 發現全國傾盆大雨，搞到大家都覺得好愁。但係咁又點會阻止到我同 Ring 前進嘅決心呢？

到達村落收集情報，遊行咗幾個圈之後我哋嚟到前往神社嘅通道。突然有個男人彈出嚟話佢識神社入面嘅祭司，不過如果要見佢嘅話必須要喺路上面收集到超過 20 滴「雨水」...佢自己冇能力，咁就當然係拜託我哋啦

我心諗，奇怪全國落咁大雨求其擘大口都接得到 20 滴雨水啦...果然完成任務之後嗰個男人忍唔住露出咗狐狸尾巴，原來佢就係受到暗黑氣息操控，易左容嘅腹肌大師 Abdonis!

竟然話想我哋喺收集雨水嘅過程中跣死
咩腹肌大師，擺明就係腹黑大師啦 !

喺佢逃走嘅時候有一個同佢髮型顏色一樣嘅女人走咗出嚟話係神社嘅司祭

佢彈出嚟話大雨係由 Solar Plexia 引起嘅 (其實 Solar Plexia 係咩黎?) 其實條條大路都通神社

......所以我決定去追擊腹黑大師

喺地氈式搜尋嘅期間遇到好多瑜珈墊魔鬼魚

佢哋雖然攻擊力低但係血量偏高而且仲會幫隊友補血
玩個 RPG 嘅大家都知道，敵人祭司必須先死!

升到 lv67，學咗個有效鍛鍊核心肌群嘅回復技

終於畀我搵到腹黑大師，受死啦你！

師兄講得啱 果然操得勁嘅人都係自戀嘅
四大師入面就睇你一個最唔撚順眼 (利申非葡萄)

六舊腹肌 VS 肚腩… 結果唔使講啦

正義嘅肚腩戰勝之後我終於可以放心去神社睇下發生乜嘢事…

下回，Abdonis 與神社司祭不可告人嘅XX關係！

今晚孤獨的美國廚房

前日超好彩喺超市買到 label 錯做火雞嘅牛肉粒，一大包 $2.5 咋
所以今晚嘅晚餐就係你啦 - 茴香燉牛肉湯！

牛肉要先飛水，茴香同其他高湯蔬菜先用橄欖油炒一下再燉

另加香草焗 sockeye 三文魚

三文魚焗之前要用廚房紙巾抹乾水份咁樣魚皮先會脆

聽講最近紙巾面臨搶購潮，希望大家唔好恐慌，可以守望相助照顧好身邊嘅每一位 (黃) 香港人！

Dragaux out!

幾有趣

20200208 第五回

上次打完自戀狂腹黑大師 Abdonis，前往神社嘅通道終於出現咗，事不延遲立即前進！神社路上嘅關卡怪物唔係好多，但係路程唔短需要唔少腳力，同時亦需要運用唔少 Ring 嘅秘技先可以去到

例如呢條繩纜要持續將 Ring con 舉高用力打開，就可以玩越礦飛車啦

好快到呢就嚟到祠堂， 毫不意外波士亦都懶洋洋咁瞓咗喺度

原來大隻龍引發呢場傍陀大雨…竟然係為咗要沖涼！

等我著返成套黃金太陽戰衣，為天下間鐘意太陽嘅人懲罰你！

Dragaux 深知雙拳難敵四手，竟然拎起咗自己嘅蝦兵蟹將，用啞鈴螃蟹當鐵蓮花咁用！

一拳打我 3 粒心，好痛呀！！ 又武器又 support，一於大範圍 AOE 攻擊 (癈老式 fig 手技) 侍候！

可能係先前稍為有練過下 level，今次輕鬆獲勝

Dragaux 又再一次逃走左
靈環 Ring : Am I joke to you

神社終於回復平靜…此時出現嘅係一個細路女…？

原來佢就係 Solar Plexia

同時喺呢個時候，死纏爛打嘅腹肌大師跳咗出嚟，見到同佢餅印咁嘅神社司祭

"Mommy"...?

據了解，似乎 Abdonis 係個向 Mommy～ 發脾氣出走嘅反叛期衰仔

Solar Plexia (身份不明) 話佢有一件重要嘅發光寶物畀波士拎走咗。發光嘅寶物...唔通...? 我哋唯有繼續跟住波士去下一個世界追討寶物啦！

下回，手瓜的試練！

是日寂寞的美國廚房

實在太想食啲香口嘢，所以就自製
魚手指

要有少少耐性，要先拍乾魚柳，上麵粉，後上蛋，再上麵色糠，再掃小小油！

五大步驟，缺一不可！

配菠菜雅支竹醬，有一秒做左中產嘅感覺

評：9/10 用新買嘅氣炸鍋焗到脆卜卜，真係好正，驚炸野炸上癮

Dragaux out !

自信作 睇下啱唔啱口味

個醬好似好正 想學嚟整
巴打我有keep住追post架

個醬係用他他醬加菠菜同醃雅支竹加少少橄欖，檸檬汁同鹽做出黎

懷疑香港買唔到雅支竹

city super / 一田可以搵到樽裝嘅醃枝竹 酸酸地好開胃

原隻 artichoke 處理步驟太煩啦究竟古時邊個發現呢樣野食得架

正 日日吽喺屋企 煮嘢食係我最大娛樂
offtopic講下 最近想自己種香草

種 Basil ~~ 粗生又實用

Mint 都好，用黎擺盤

不過冬天會生得冇咁快

#其實我啱出美食post

struggle緊種basil定thyme好
呢兩種都成日用
運動要同飲食相輔相成
巴玩咗咁耐覺得ring fit買唔買得過
如果我嘅目的係想做下運動
我驚買返嚟好快玩厭

又係一輪尋找口罩的故事…今次過埋隔離市搵都只係搵到少量，睇黎全美國嘅口罩已經俾大陸人瘋狂搶購曬 咁搞法運費分分鐘仲貴過啲口罩本身

我哋繼續喺第 8 個世界冒險今次嚟到強腕大師 Armando 嘅道館主場！強腕大師嘅為人正直，收左唔少弟子，所以喺見到大師之前已經有弟子過黎挑戰我地

由於小弟我最近有啲膊頭痛想伸展下，所以今日決定用瑜伽系技能應戰點知沿途小怪全部都係藍色或者黃色…

不過唔使驚！因為之前搵到藍莓 smoothie 嘅食譜，可以加攻同時將技能嘅顏色轉成藍色

原本綠色嘅瑜伽技能變成咗藍色

不過果汁嘅效用只有三個回合，要睇準時機嚟用

一邊補充花青素，一邊順利過關～

Ring fit 升級並唔難，幾乎每一次都可以升到一至兩級，等你keep住有成就感。 每次升級都會獲得一點 Skill point

其實強玩大師為人咁忠直， 真係會受到大隻龍嘅黑暗氣息影響咩？ 不過既然佢手上挾持住靈環嘅其中一項能力，咁我哋就 別無他法一定要將佢攞返嚟啦 ！今日我決定用多啲時間打下 支線開下新地圖攞下食譜咁

升級後發現原來技能有 level 2！攻擊力大增
我嘅深蹲終於可以打得郁小怪啦！

下回，與強腕大師的男人之戰！

是日寂寞晚餐

由於屋企阿叔好藍，佢煮果啲中餐又唔係好食得慣…所以都係自己搞掂算。

今日買到好靚嘅茄子
決定整個簡單版普羅旺斯燉菜

冇切片器要自己切，厚薄不一

個醬汁要鋪喺底然後用低溫去焗。有時間可以將甜椒焗香，然後再打成醬撈入番茄醬汁入面，更地道

我真係唔識整香港飯有冇人教我

Dragaux out !

我覺得買得過

都係一隻大作嘅價格
可以玩幾個月
而且真心enjoyable，幾有驚喜

早兩日玩world 3, 玩左兩小關，都幾難玩

強度28

到今日玩強度3打BOSS, 點知飲左7杯野都唔夠打，玩左成40分鐘

聽日做完GYM 番屋企要一次打撚爆大佬先得

200 幾下 squat 師兄好勁
我做 2 set 已經腳軟

我而家強度 25 咋

一開始冇能力冇咩果汁用係難小小
中期會易番啲，開始有RPG味，愈黎愈好玩

得閑交流下

終極攬炒，幫「成日出席國際反貪活動」既部門出名！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

我覺得HIIT 爽D, 冇呢個咁辛苦，但係HIIT 心跳高好多，希望聽日過到關

其實做完 HIIT 係點架
會唔會好辛苦好想死 我驚我會焠死

我通常玩呢心跳會去到75%左右

岩玩完，終於過關，玩多關細關

HIIT, 好辛苦，但係會爆汗
我係車車version, 好爽，比你睇下，而家去唔到Gym 都冇得玩

今日玩Game ge 心跳

師兄好勁

我平時 Ringfit 運動時間 25 min 左右, 已經冇曬力

其實可以再玩耐d, 但我驚消耗太多

你係咪仲會去做 gym
應該好 fit

我喺美國，最近間gym喺十鳩幾里之外

係自己d 身體指數唔好先係咁做運動
我捻自己算係鋼條型

第七回

幾經辛苦終於通過道場嘅試煉，終於可以同強腕太師 Armando 進行男人與男人之間嘅對面啦！

同其他大師一樣，Armando 對於佢粗壯嘅手臂展現出無比嘅自信。其實…其實我都想要我比較鍾意漲卜卜嘅肌肉唔要乾身

如果係完全公平嘅對戰，我諗我十世都贏唔到佢條巨臂，不過好彩我有無限果汁嘅加持用我嘅蜜桃汁同蘋果汁撐過強館大師嘅強力攻擊打贏咗佢

之後大師果然遵守諾言，將佢手上嘅發光聖物交還畀我哋

係二段跳啊 唔怪得之前有啲地方硬係跳極都跳唔到上去…仲以為自己唔夠大力 Armando 咁守信用，果然正氣

點知交還咗之後大隻龍又出現咗喇！佢話竟然將能力交返畀我哋對佢好失望！為咗懲罰大師仲要將怪物滿佈喺佢嘅道場之中！

咁睇法 Armando 會唔會係因為啲咩事被迫同 Dragaux 同流合污呢？

正當大師煩惱要返道場處理怪物之際我哋就繼續去追擊 Dragaux 喇

防禦飲品入手 不過升得 1 點…想點

升到 LV76， 學左 Knee to chest lv2

攻擊始終係最強嘅防禦！

下回，又係打波士啦！

是日孤獨的美國廚房

今日畀我搵到舊又大又靚嘅肉眼 所以我決定豪一下整和風燒牛肉

先用黑椒同香料抹上牛肉，然後煎香

然後放入醬汁（ 日式醬油,味淋,鰹魚高湯 ）細火慢煮20分鐘

攤凍之後切片即可

是日晚餐：日式燒牛肉牛油果沙律

下次係咪應該加強一下運動強度好呢？

Dragaux peace out!

第八回

今日決定玩激啲將運動強度提升到 27

熱好身，準備又打波士喇！

上回打完強腕大師 Armando，睇黎佢係受到某啲嘢威脅所以先會成為 Dragaux 嘅手下…？而家佢忙住處理排山倒海嘅怪物，我地係時候討伐佢嘅黑暗主人啦

沿路上有唔少道具同寶箱畀我執中發現到super food 奇亞籽嘅食譜

其實其他只係可以點食㗎？有時將佢放入野飲到口感奇奇怪怪咬極都好難吞有冇巴絲教下我點整好

玩到而家果汁圖鑑先完成咗 25%，
應該仲有大把果汁可以畀我慢慢搾 諗起都濕曬…I mean 個靈環將會榨果汁搾到濕曬

新機關彈彈床樓梯，要不停咁深蹲慢慢彈上去

只要專注認真做好每一個動作，其實一個 course 落嚟運動量都唔少

呢隻多嘴雀 Megaphauna 要特別注意！佢識召喚敵人，又多嘴幫隊友加攻加防 buff，煩撚過陳局長！

黎到 Dragaux 之戰，今次同佢單對單，君子之戰，好快就打贏左

大隻龍喺被打敗之後隨隨提起靈環嘅過去…"點解你要去追逐自己得唔到嘅嘢呢？以前嗰一個人…而家係咪仲耿耿於懷？ 你同當年仲係運動教練嘅時候似乎冇變個喎…”

靈環好明顯唔想提及往事。根據我嘅直覺，佢以前一定做過啲後悔嘅事… 奇怪嘅係，我地成為拍檔咁耐，佢對自己個過去竟然隻字不提呢？呢條友肯定有不可告人嘅秘密！

講完 Dragaux 逃走左去第二個國度，又係時候繼續追啦

下回，再遇四大師之首！

是日不孤獨美國廚房

今晚同朋友出去睇 Sonic，唔孤獨啦
結果就係放蹤走咗去食自助餐 狂食肉

為左慶祝有狗中招，仲去左飲 O'Hara 連鬼仔 fd 都祝願黑警死全家

間中 Cheat day 是常識吧？

Dragaux drunk!

買唔到Ring fit睇吓你玩都開心嘅留名

奇亞籽拎嚟整麵包同蛋糕就冇咁有存在感～
我覺得加落酸酸哋嘅嘢飲都好夾（柚子蜜嗰種）
睇巴打打機睇得多，我都買咗ring fit了

第九回 四大師之首！

一萬？三萬 thx!

我哋又一次跟住波士黎到新嘅世界 Grandminion Gauntlet

呢個世界充滿著各式各樣嘅小遊戲 game gym， 一到步就見到黑化嘅四大師之手瑜伽大師 Guru Andma!

佢話想創造一個樂園俾小朋友，等佢哋一路鍛鍊同時又可以不失童心咁玩

黑化咗嘅瑜伽大師都咁關心小朋友，唔通佢又有乜嘢苦衷？

結果去到 game gym 前先發覺…班小朋友個個話我係衰人要挑戰我

你根本奴役緊童工當雜魚呀阿婆！

等我解救下班細路！

其中一個健身小遊戲叫 thigh rider
大腿內側騎士

係要用大腿內側擠壓仲 ring 令架車跳起收集金幤， 撞到炸彈會扣分

平時夾得唔夠緊既巴絲可以多練 聽講黑寡婦都有玩 ring fit 練大脾

不過D小朋友輸咗之後冇放棄氣餒，仲遵守諾言畀我哋通過，算你啦

level 85, 又多一粒心心

又拎到 Asparagus ge 食譜

有冇人飲過台灣嗰隻津津蘆筍汁？ 蘆筍榨汁好似好怪咁...

次回，三項全能嘅 Guru Andma？

是日的寂寞美國廚房

美國經典國菜 mac & cheese 通常材料只有通粉同極大量牛油芝士，食完應該當場心臟病發

所以用左牛奶代替牛油，做咗加入意青瓜同帶子煙蠔嘅健康 fancy 版本 芝士減半

美國第一任總統曾經講過：每餐都要有蛋白質～

Dragaux peace out !

祝你快啲買到一齊玩

啱啱update第九回，頂住先

任天堂巴

好驚寫完冇人睇
多謝你陪住我

快啲開 game 一齊調戲 dragaux 啦

留名
玩咗5日 依家world 4 難度18
玩半粒鐘已經唔掂
樓主加油

寫得好有心 又食又玩 加油
我都係世界5喳

慢慢黎，持之以恆最緊要
ringfit 其實都練到唔少耐力

仲有，果汁果汁果汁

多謝你呀巴打

得閑多啲過黎坐下

歡迎交流心得

唔知唔覺又玩咗40minutes (遊戲時間），出咗成身汗⋯
Btw頭先發現吸啲係路邊嘅動物會加心心

喂呀仲要mac & cheese 係咪想引死人

竟然？！ 我玩左咁耐都唔知

平時慣左用空氣炮射狙擊佢地

我玩咗3日
World 3 + 難度18
都係想死

一開始冇咩果汁同能力係吃力啲
去到 World 5 左右就開始過癮

玩左一個月..強度29..world 11
每次都係玩20幾分鐘就收皮...
但真係好似有啲成效..
啲肉好似冇咁鬆

你個強度係慢慢加吧 ?

我平均20-25運動時間
實際時間45-60分鐘左右
玩完都幾攰

我都覺好似修到少少身

由鬆弛肥肉變淨肥肉

係呀
應該會減返少少..
一做wide squat就想死

同我差唔多..
想玩耐啲都唔得真係好辛苦

今朝玩咗半個鐘，頭先瞓覺覺得肌肉好酸痛好攰...係咪要停下

巴打寫得幾好睇 好有代入感
我一直有追架 不過唔係次次都comment

係咪頭先用到嘅肌群呢？係嘅話好正常架
俾佢地休息下，補充營養，飲下果汁咁啦

係⋯今晚都係唔玩住休息下，聽日再玩

玩完覺得有quota 食多左反而多左個肚腩
而家一日玩100Cal 希望減得返

今朝精神咗啲，玩到world 6 了，難度22，玩咗一個鐘
希望樓主keep 住更新，大家一齊加油

第十回 三項全能嘅 Guru Andma

喺開始之前我要宣佈一件事

就係我瘦左1kg! 我瘦左1kg!我瘦左1kg!

睇黎 Ring Fit + 控制飲食係有用嘅！

雖然肚腩猶在但係感覺到成個人修咗少少身，冇以前咁油膩，最近亦好少腰酸啦！

雖然而家街頭抗爭係少咗，但正正畀咗個機會我哋休養生息思考去向，操 fit 身材，等疫情過後再戰，香港人永不忘記！

我地過五關斬六將，一路玩小遊戲一路嚟到四大師之首面前！

當然要着得靚靚仔仔
大隻仔着黑背心係點着都型 我着黑背心就秒變死 mk

不過要見到佢亦都唔係咁簡單 路上有相當多嘅機關，成個 course 亦都比之前長好多

呢度唔止要扭腰，仲要彎低身穿過橋

如果有人睇住我玩應該都覺得柒柒地
而呢個遠遠未算係 Ring Fit 入面最羞恥嘅動作！( 應該冇人想睇掛？)

終於見到瑜伽大師 Guru Andma， 佢表現沉穩好多，唔似其他三個自戀嘅大師

你排牙去左邊

二話不說，開打！

瑜珈講求柔軟度，力量，平衡三者缺一不可，佢嘅攻擊變化多樣，集合咗三大師於一身！

三重攻擊，點解阿婆打人咁撚痛架？
肯定係偷打人關節！

我地俾阿婆抽到啪啪聲，唯有用果汁應付！

好彩之前整咗唔少奇亞籽 smoothie
效果係多一回行動！
天下武功唯快不破！

結果用寬深蹲成功擊敗 Guru Andma

其實瑜珈大師黑化咗都冇乜做過咩壞事
睇嚟佢嘅內心渴望的確係高尚嘅，修身之餘亦修心

下一步大家都知係咩啦…又係調戲Dragaux 嘅時間啦！

次回，我最期待嘅畫面出現了！

是日的寂寞美國廚房

美國大茄子 $0.99 USD 一個，喺 city super 要三四十蚊

所以今晚決定就是你了！釀茄子！

先挖出茄子肉切碎，加入炒洋蔥，免治火雞肉同番茄醬煮15分鐘

然後放番入茄子度，壓實少少

撒上香草同 Mozzarella芝士，350F 焗15分鐘到金黃

Stuffing 可以塞落其他蔬菜如青椒，jalapeno 或者 Portobello 大蘑菇 一樣健康又滋味， 亦可以預先整定放入雪櫃隨時拎出嚟焗

下次整咩好呢？

Dragaux peace out !

我會努力架！有伴真係開心好多

恭喜你瘦咗！
我無磅到，但係feel到個人精神咗好多，面色都好咗好多！
今晚諗住再玩一陣...完全上曬癮

晚晚玩

日常嚟打卡⋯今日world 7 難度22 遊戲時間約1 hr

玩到一個鐘真係好勁..
通常半個鐘就會攰
近排熱返仲會爆汗唔知夏天點玩

一個鐘好勁
我都係半個鐘內 (運動時間)

第十一回 我最期待嘅畫面

上次打完阿婆，今次打大隻龍啦

清下剩番嘅小遊戲，跑多兩 course 就直接去打波士喇

升到 lv 88, 有新瑜伽技 玩到而家每升幾個 level 都會有新嘅技能或者係能力，令人一直都好期待

小遊戲兩三分鐘就玩完， 用嚟熱身啱啱好

黎啦，Dragaux !

波士被發現做緊瑜伽 Un 緊個瑜珈波
點解你咁得意嘅 Dragaux

於是決定坐喺個波上面型戰！

打到一半，Dragaux 坐唔穩跌左落黎

靈環睇準時機叫我哋進行追擊 (Rush)！

而追擊嘅動作係 wide squat

大隻龍訓低咗畀我喺上面深蹲un爆佢… 我竟然好enjoy大家即管睇唔起我啦

波士以後多啲玩瑜伽好冇

Dragaux 梗係好快俾我地坐爆打贏咗

波士死都唔認輸又飛走咗引我哋繼續去追佢，話最終嘅勝利都係屬於佢嘅

中二又得意 Dragaux 我開始有啲鐘意你
一定係做完運動後心跳加速嘅錯覺！

下一個世界… Valley of Wishes

靈環同波士以前過去嘅恩怨幾時會出現呢？

是日的美國廚房之雅枝竹篇

對歐洲菜有認識嘅朋友應該會見過呢舊外星人蔬菜，雅枝竹芯 Artichoke heart 應該有人聽過啦… 不過我相信九成九嘅人攞住一棵新鮮雅枝竹應該會企咗喺度

大家知唔知係點食㗎呢？

首先蒸熟咗佢或者焗熟佢先

跟住就可以逐塊逐塊葉搣出嚟慢慢享用啦！

………至奇 好似食緊膠咁

其實每一塊葉上面只有葉根白色嗰少少係食得㗎咋

通常用黎點醬，一塊食得嘅部分真係得手指甲咁多

不過愈食會發現入面嘅葉片愈黎愈黃，可以食嘅部分會變多

黃色嘅部分就係我哋平時食嘅雅枝竹芯啦

食到中心會有一堆毛茸茸嘅野，好難食要挖走

最後近個 choke 嘅位係最好食嘅

味道如何？
其實雅枝竹味道好淡，不過去到根部嘅味道有一種清香嘅粟米味

究竟係邊個發現呢樣野食得架

Dragaux Peace Out !

ga yau 打機上癮有益

覺得boss好QQ too
佢掟啲木箱果時會加心心..我心諗我地唔係敵人嚟嘅咩做咩加心俾我

真心會上癮，會成日諗住玩下一關，攞多啲新skills

佢擺明不斷用肉體勾引緊我地

不停放水

收嗲啦死肥仔

嘩hater出現
成就解鎖多謝

好多 unlockables
真係每關都有驚喜
唔會有中期作業感

玩左十分鐘已經攰

Hea 玩左一陣好似玩到第8日

早兩日做完gym 胸肌仲痛緊

一陣出門踩單車先

今日第7日
強度 18 → 20
遊戲時間 47 分鐘
進入 World 5

全世界都炒價

Ring fit淨係玩自訂mode，針對性訓練平時做gym冇乜練到嘅位

今日第十日
遊戲時間58 minutes
玩到world 6定 7 唔記得咗⋯勁多深蹲攰到死

玩開強度30, 次次玩50分鐘都深蹲over 200下

你哋玩到咁耐 我今日第一日開始玩
半個鐘收咗皮 爆晒汗

頭幾日係咁
同埋調整強度

我第一日都係玩半粒鐘左右收皮⋯之後慢慢加上去

好 active 我次次做完 Ringfit 都自我感覺良好然後就去煮飯

佢個冒險 mode其實都可以自訂訓練部位架

而且8成內容都喺 adventure mode, 唔玩好晒喎

慢慢就會適應
當初我做完熱身已經攰攰地

岩岩開始玩 想問下點解真係要跑勁快個角色先識急步行

你試下用抬腿嘅方式原地跑，等 joy con 水平角度變化大啲，自然就跑得快啦

抬腿動作大攰到仆街又慢

全部人即刻停止推無聊 post! focus 太子現場同後勤支援！！

真係唔知因為冇開過冒險mode
以為一定要跟住佢指定動作玩
下次試吓先

麻煩不推文回覆

需要小小時間解鎖各種體位，不過總體黎講都自由嘅，而且真係好玩過自訂模式多多聲

知道自己想train咩位
而家好想快啲unlock多啲pose
我第二日玩喇 今日keep住唔係好攰
心跳率都冇尋日咁高 可能真係適應咗

做咗接近成個鐘 相當滿意
玩完即刻隊咗個yougurt+fresh mulberry
啱啱開始仲係好興奮 希望唔會騎劫咗個post

本來仲想講今日終於 workout 左超過 30 分鐘 而家無地自容

唔會，多啲分享下啦，歡迎交流

可能因為我difficulty level唔夠高
一路做一路覺得唔夠喉
點解你burn咗成百卡路里但跑得0.05km嘅

你而家強度幾多

因為啲 course 係唔洗跑嘅 你玩多陣就會遇到

今日主要做肌力同 core

等我聽日update日記先

得17 啱啱睇返前幾頁你哋啲level
覺得自己好廢
等睇巴打煮飯食

慢慢加上去啦⋯⋯唔洗急喎有排玩
我之前都係17/8咁升，依加玩緊27了

我 DAY 1 14
DAY 2 升 18
DAY 7 升 20 玩緊
今晚 DAY 9

好䦒心同樓主一樣輕左
輕左1.5kg
睇落乽瘦左

食玩瘦

第十二回！向許願之谷進發！

前兩日做嘢做到就嚟暈低
坐咗喺電腦前面十個鐘頭醒專佛像咁，真係要喐下個膊頭先得

上回講到我地跟住 Dragaux 黎到許願之谷 Valley of Wishes

由此得知波士成日週遊列國，同靈環曾經應該係好好嘅朋友… 究竟因咩事決裂呢？

你都熱下身呢度嘅course明顯比之前上咗又難咗，玩嘅時間都不自覺增長左

今次出現左升級嘅怪物，小蝸牛 Naughtylus 同大蝸牛 Mallusk 親子樂

嗚啊大蝸牛打我打得好痛 接近四粒心

咪又係送經驗值俾我 一拖一

路人乙女話到達許願之谷可以令願望成真，不過要有三個朋友陪伴先去到

然後我發現……點解我哋冒險咗咁耐一個新朋友都冇㗎？ 唔通我地身邊只有決裂同背叛？任天堂你同我出黎！！！！ where's my magic of friendship?!!

行行下見到一個藍毛

佢話只要過到佢嘅考驗就會同我哋一齊去去許願之谷，而佢最討厭就係果汁 (How dare you) 我同唔到唔飲果汁嘅人做 fd lor，不過為左…

然後我地呢關就唔可以用任何果汁喇

換返件靚衫，裝上各種顏色嘅技能，easy piecey

Waaa! 有蜜蜂！！
靈環話要扮成瑜珈樹等佢地飛走

hold 唔到咁耐呀

結果俾佢哋搶咗啲錢
有冇方法賺錢賺得快啲？而家衫都買唔起

之後藍毛 Scarecruel 就加入左

佢好似冇乜腦，乜都淨識人幫手咁… wait a minute 無腦… 三個朋友…Scarecruel…

屌你玩綠野仙蹤呀

之後唔好俾我遇到冇無膽嘅獅子人

好，2 more to go !!

待續

是日寂寞的美國廚房

喺 Wholefoods 買到 hickory 嘅醃料，當然要試下！

Hickory 係一種木，通常用嚟煙燻肉類，好香 再加小小蜜糖醃雞脾扒

Honey hickory chicken with brocollinis and carrots

加青醬煙蠔通粉

雞扒超滑煙燻味濃，加上爽脆長西蘭花
正呀 蒸都好食

其實之前嘅世界仲有啲支線未解，係咪應該返去做埋啲支線先呢？

Dragaux peace out!

27 here too

開始唔太夠力一口氣做一set

留名
第一日18
今日第七日23

你應該好快超過我進度

日日玩先有效
不過係你唔 POST 出嚟咋 , 我尋晚 DAY 10 , 玩到 LV38

個主題名唔吸引想改名

強度係冇 HIIT 咁勁，不過勝在好玩同容易持之以恆

calorie 我覺得佢係咪計少左明明玩一個鐘都好攰

得閒多啲入嚟坐下

因為我係一粒煩膠

太嘴叼

加隻電子錶去計

我每次玩都有用 WearOS 去做運動

而家慢慢習慣中

由完全唔做運動到隔日郁一次

算係有進步啦？
而家太耐唔玩會有小小內疚感

想知樓主宜家減左幾多

1.2 kg 左右
不過我唔會好極端咁節食，通常多蛋白質少啲澱粉

無聊po 阻住時事台上熱門
拉

留意番，呢度係遊戲台

Also this is the last warning

玩到第五日喇～difficulty level 18
覺得啲動作係有啲難度，但overall冇攰嘅感覺，有啲唔係好滿足但明明upper arm已經冇晒力，做plank去到最後都有啲辛苦。可能我慣咗做cardio，成日好想keep住大汗淋漓半個鐘 個game回氣嘅位太多

升難度

認同回氣位太多⋯想做多啲cardio

加油～ 試下加強度，不過唔好加得太勁，強度係累積的

如果想加難…之後大把方法
例如唔用lv2技，秒變磨隊

可以試下用自訂模式做下cardio set ?

自訂模式又會覺得好悶

我都鐘意玩adventure多啲
今日少少哋加到19 終於上過15x心跳
同埋流多咗汗 literally豆大的汗珠 好滿足

同埋升lv升得勁快 我lv35了

第十三回 果然俾我估中左！

上回收服左 前往許願之谷必須要有三個朋友之一嘅 Scarecruel， 今日我決定做多啲以前世界嘅支線，好好探索下 Ring Fit ge 世界～(等大家快啲趕上進度，費事俾我劇透得太勁）

番左之前落雨嘅 Solar Plexia，見番腹肌大師 Abdonis 個祭司阿媽

媽媽原來每日都會行過去神社嗰度為仔仔祈福，但最近雨太大去唔去，所以就拜託我哋代佢去神社

衰仔快啲番黎探你老母啦

所以我地就幫佢去左一轉啦

我真係好鐘意睇 NPC 的日常

喺村度亂行同時發現之前打漏嘅稀有 hopplin

表情十足，交足戲

呢啲發光嘅銀色跳跳有好多經驗值架！咪俾佢逃走呀！

你哋喺我眼中只係 EXP

各位成功入手嘅朋友玩起上黎又有咩心得呢？ 其實除咗主線之外唔少支線嘅挑戰同對話都幾有趣，村民更加會提供各種各樣嘅運動知識

番去 Valley of wishes，繼續前進馬上就遇到第二個人

屌 真係俾我估中，係綠野仙蹤入面膽小嘅獅子

呢個 cowardly strongman 係個極細膽嘅大隻仔，俾 scarecruel 兇一兇就掉低咗好多木箱逃走

追佢嘅過程中成地木箱

不過追到佢之後似乎佢啲木箱係另有用途…？

原來係為左要避開佢！進化左嘅瑜伽墊 Matta Slay 攻擊力大增，又識幫隊友補血，一度畀佢哋密集嘅攻擊打到紅血！不過喺（新）友情嘅力量下難唔到我嘅！

打敗中 boss 後 cowardly strongman 就請求我哋加佢入隊一齊去許願之谷 成功收服大隻仔

十不離其九，下一個人肯定係機械人… 唔知我講緊咩嘅可以望下綠野仙蹤的劇情

Stay tuned!

是日的寂寞美國廚房

簡單做咗一個扁豆意大利雲吞湯
牛肉高湯做底，加切丁嘅蘿蔔洋蔥扁豆煲一下，臨食之前放入意大利雲吞，淋一圈 橄欖油即可

蒸左塊香草三文魚，叮左個冷藏嘅 super food bowl

其實平時都會食叮叮食物，但係呢邊嘅選擇多好多，基本上我都係會揀標誌 healthy/lean ge 叮叮

TV Dinner 嗰啲絕對唔會掂 (熱量同營養成分絕對嚇死你)

大家平時做完運動會食啲咩呢？歡迎影低投稿～

Dragaux peace out!

咁就啱一級一級上，睇住自己進步真係好開心

樓主係咪就快爆機
今日餸菜好豐富
啱啱食完自製脆辣雞腿包
highlight係homemade onion pickles

之前就咁煎三文魚+牛油檸檬汁都好好食

睇落勁正
同埋隻手好靚

個醃洋蔥點整？會唔會辣？

切洋蔥絲 浸落醋（3/4滿，洋蔥會出水）
落啲糖，蜜糖都得，做完。勁簡單
不過我會再落啲oregano
等幾個鐘就ok了
之前用嚟鳩整quesadilla都好好食

你估錯，機械人要world19,20先出。

連續玩咗一星期
每日都升強度
依家去到強度26
每日都玩一個鐘左右（運動時間）
呢隻game會上癮 好正

但覺得隻game d動作同攻擊數唔成正比
平板支撐咁難先50
但係坐底抬下手就220...

樓主我好似都玩到呢個world了
我完全無咩注意飲食⋯所以唔敢磅自己有無輕到
Btw 琴日見just dance 2019減價買咗嚟玩，又幾好玩，諗住玩完ringfit 再玩just dance當cardio做

係 不過好彩威力同傷害都唔係直線掛鈎

30 和 220 嘅技實際傷害大概一倍左右

正
我有 just dance 2017 但係唔識跳舞

巴打你而家揀做邊幾樣野多

通常做 chest ring push, tricep, back ring push, mountain climber, leg raise combo, hinge pose, hero pose, flutter kick 呢幾個，等我下次分享下常用組合

今日顧住準備火鍋冇做運動

快啲鞭策下我

食個火鍋，前面做幾多都冇用

盡量多菜多肉唔食飯

今晚只 update 美國邊爐廚房

聽日一定要運動

層辣油神仙都救你唔到
辣油菜會肥死

放心～！小弟唔食辣
清湯係為我而設嘅
嗰層辣油見到都唔開胃

佢哋食辣食得勁誇張，仲要落蕃薯同生菜落去索油

我而家 LV55 做緊呢D
Overhead Squat 高舉雙臂深蹲
Overhead Lunge Twist 高舉雙臂扭動
Pendulum Bend 俯身划船
Hip Lift 提臀
Overhead Arm Spin 轉轉手臂
Flutter Kick 踢腿
Revolved Crescent Lunge Pose 扭轉側角姿勢

第十四回 綠野仙蹤之 Call me Dorothy

三萬黑警皇軍一世做過街老鼠，妻兒子好冇好下場！！ 你地仆街死啦！
報應嚟到嘅時候，唔使旨意香港人會憐憫你地！！！

上回提到三個朋友搵到兩個 : 冇，我地準備出發去搵最後個朋友啦

徇眾要求等我分享下我平時用開嘅技能先

今日做多少少手臂同帶氧嘅技能
不過我嘅最愛係 Front Press 練胸
#我係一個膚淺嘅人

有 lv 2 打人夠力

途中接到一個支線任務， 佢話好鍾意避怪物，想我哋表演畀佢睇

所以呢程要完全唔同怪物戰鬥下到達終點

之前拎到嘅二段跳係避開怪物嘅必要技能，輕鬆通過

LV2 Skill GET

路上遇到一個收天文數字過路費嘅路人

我哋兩個同伴就當然…即刻耍手擰頭話冇錢

結果聽到我哋話要去許願之谷佢就加入咗

Toned man... 以為係機械人，點知玩食字 (Tin man) 好冷呀任天堂

好啦， 稻草人，膽小獅子同鐵皮人都集齊，我正式改名做 Dorothy Gale，齊齊返 Kansas

…至奇，算啦…下回先算…

由一開始做到扯曬蝦都玩得 15 分鐘
到而家慢慢進步每次 25+ 其實真係幾開心

雖然呢個post唔係好多人睇，但我都多謝一直有密密追開嘅手足

有你地我先會 keep 到一路記錄落去

我會更努力架！歡迎鞭策

是日的不太寂寞美國廚房

大家估唔估到我會整咩呢

有個鬼仔 FD 嚟我屋企，我決定用東瀛國民 B 級美食招呼佢！

大阪章魚燒！

我對關西料理真係幾有自信

結果大家食到碟都 lam 埋
調教成功

Dragaux peace out!

點樣將左下角個卡路里轉番做時間？搞左勁撚耐都搞唔到

Zr

買咗 Game 後就 keep 住有睇
巴打做好多手動作

我想手臂粗啲
究竟係咪天生 有啲人唔練都粗

唔練都粗叫肥

半肥半肌最呃人
學阿媽話齋，半肥瘦叉燒最好食

唔該晒巴打

尋晚學到新招
登山式，一嚟做25次 (強度20)
而家大脾勁酸

我都鐘意做mountain climber 好快出汗

強度 27 一招技做 42 次

仲要 AOE

42 次會斷腳
今晚返去加一加上去 21 強度先
而家玩唔停

登山式好攰 冇試過一次過做晒
最辛苦係原來後腳要伸返直

第十五回 萬眾齊心恰阿婆

終於…中國同世衛傾掂盤數喇？
全球排支指日可待！

話說我哋終於集齊三個朋友， 係時候繼續向許願之谷前進啦！

呢個世界好漫長，唔通係重要劇情？！ 喺我滿心期待踏青嘅過程中遇到一個困惑的阿婆

一個口齒不清嘅阿婆
有冇人聽得明佢講緊咩呢？

呢個時候 Scarecruel 竟然無視個阿婆
Toned man 仲要串鳩佢口齒不清 呢幾條友應該都唔係啲咩好貨色…

We will get the thenthurs back

好啦， 幫人幫到底，送佛送到西，反正遊戲中好似得我哋一個係爛好人

新敵人出現啦！ Protean Shaker!! 蛋白粉搖搖怪～

佢搏命咁chok但又chok唔出嘢
係咪出招失敗？

唔埋佢啦，反正搵番 thenthurs 最重要。
打完 Protean shaker 之後掉落，成功搵番阿婆嘅物品

我哋將佢交還畀阿婆，見佢將佢塞入口中，原來…

怪物襯佢唔留意嘅時候偷走咗佢個牙套 (Dentures)

… 連個 system 都笑阿婆漏口 好賤

但我鐘意

然後！我地終於練滿級啦！

……至奇，好似仲有得繼續升 不過係個幾好嘅里程碑，呢個 100 lv 唔止係主角，仲代表著我哋做運動嘅每一滴汗水

只要肯做，一定會有進步！

眼前終於嚟到 Valley of Wishes，我哋收拾一下心情，準備好道具，下一集去一探 Dragaux 嘅底細！

是日的寂寞美國廚房

上次整完章魚燒仲有材料剩，一時興起就整佢嘅兄弟大阪燒做晚餐

正宗做法，大阪燒只會反兩次！
其實大阪燒七成嘅材料都係蔬菜 (椰菜芽菜)，用好少粉漿，所以 calorie 其實冇想像中咁高

邪惡嘅係上面嘅醬料
大阪燒醬同蛋黃醬

灑上大量紫菜同木魚花，即成！

好掛住我鄉下日本呀

不過日本今次奶共奶得咁明顯減少，扣分

Dragaux peace out !

一路做件衫仲會一路褪上去

露左個肚出黎

係！！！勁狼狽 衣衫不整咁
仲要勁辛苦會發出精疲力竭嘅聲音
試過做到腳上面隻ring con跌埋落嚟

越攰越要做
越要做 best 先係正確姿勢

不過都要量力而為
好攰嗰陣姿勢好易走位，甚至可能會冇力受傷

美國進入緊急狀態，樓豬保重身體啊

暫時玩咗20日記錄
而家 LV67 強度 21 , World 8

多謝你你都係
唔好鬆懈防疫措施
要出事嘅俾藍絲出事就好

我呢邊未算好勁，但超級市場開始冇水冇廁紙賣

神速
我覺得黃色技做完第二日效果真係好顯着

今晚進入 World 12! stay tuned !

其實你會唔會驚劇透架？

我玩都冇理劇情

咁就睇我嘅遊記補完啦

其實幾得意

我會睇曬所有NPC故事同對白